// TODO : prendre en compte la recherche du terme dans tout l'array
// TODO : voir si on peut éviter de faire un openTicket avant le performPayment => Economie des requetes sur bluemix


Install
    npm install -g cucumber
    npm install


Configuration
Modifier le fichier features/step_definitions/config.js



Executer tous les tests + intégration dans PIC
    grunt test

Executer 1 feature
    npm test features/30_uat_error_cases/performPayment.feature